自私既人

好多時候，大部分人都以為自己唔係一個自私既人，但事實上其實大部分人都係自私既，點解我咁肯定? 因為其實好多時候出發點諗住唔係為左自己，但從結果來睇係為左自己。

咁份人自私有咩問題?其實講真，每個人都係獨立既個體，緊係為左自己過得好先重要啦，冇咩問題。

而我覺得最大問題係一啲人，明明自私到仆街，但又唔自知。仲要打住旗號係為左其他人，但其實最終都係為左自己，而佢自己仲要唔知依個事實。

講真，依種人真係垃圾。

agger正一廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

有冇例子

So sad...